你以為你攬炒緊中共？

接下來美國就會向中國索償，港共幫中國輸出病毒，香港將被認定為中國的一丘之貉，香港即將會面對你未曾見過嘅蕭條，你以為你攬炒緊中共？中共攬炒緊香港呀。

大家仲唔把握呢個僅有嘅機會向美國表示同中國劃清界線？因為香港唔係幫兇，我哋先要向美國請求協助向中共追討賠償呀，明未呀？夠白未呀？嚴格講10萬人聯署都好少，但而家我哋得四分一咋！！就deadline 啦，拜托大家！

請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay